Ein Projekt von Tobias Behn, Jonas Christmann, Johanna Meyer, André Schuldt und Bennedict Schweimer.
Entstanden im Rahmen des Moduls "Mixed Reality" an der HAW-Hamburg.

![Paper des Projekts](Assets/Paper/UniversumPaper.PNG)
